林鄭抗疫成功，民意開始逆轉

身邊d人話林鄭今次做得好
黑警已經殺緊曱甴

我地仲鬥緊黃，派口罩比藍屍

但啲錢仲未到手

港共收皮啦

支持手足

-------

【打柒支那01】共派政黨民建聯得分上升8% 黨媒01是背後元兇

大家係咪已經受夠01滲透連登亂鳩咁帶風向呢？
唔該你哋班連登仔唔撚好再share 01 news，唔好再被佢帶風向
搞鳩我哋香港人咁撚耐 支那01呢條數香港人未同你計
一定要打撚柒支那01

2019.10.06 曲解個別人士看法 為連登仔「主流」意見
不排除發表裝修過火言論人士係01自己友裡應外合

2019.09.22 試圖用煽情手段令人對示威者反感

支那01最近已經現撚晒形，直頭唔同你扮
2020.04.27 合理化中聯辦港澳辦在港干預內部事務 爭取政治話語權行為

2020.04.25 口罩問題拖慢嚟處理 港共遲遲唔封關 要手足炸羅湖關口 醫護罷工先肯「局部封鎖」，如果咁樣都唔慢點樣先算慢？？？

最近搭車，仲係見到好多港豬攞住手機睇01，此風不可長！！！
支那01最近仲成為咗網上媒體market share第一，01笑緊你哋班港豬同連燈仔呀

上次區議會，單議席單票制，唔駛配票，我哋都贏得好險
今次立法會，比例代表制，配票更加複雜，加上對家機器全開，要贏難度更高
今次一輸，香港人有心理準備未來20-30年要返去極權蘇聯統治下嘅東歐模式
唔好唔記得上年區議會選舉前一日係自己個「01觀點」度寫咗啲咩

只要支那01攞到大約5-10%中間淺黃淺藍民意，立法會選舉可以係死得人
為咗香港未來，一定要做啲嘢
支那01，一定要打撚柒佢，一定要打撚柒支那01

對付方式
支那01廣告收入相對無CCTVB或者東方咁多，因為呢個係于品海賣港賊，背後一堆共派資本控制同泵水
如果有安裝支那01app，記得剷撚走佢，剷完之後，裝返立場新聞，可以嘅話最好訂埋蘋果日報，人哋而家告急緊

另外誠心推介：
大紀元時報，出文量極度頻密，香港嘢跟得好貼

眾新聞，由資深傳媒人創立

香港新聞 | NEWSHK24

本土新聞

Google新聞News Feed，如果見到01啲新聞彈出嚟，記得取消追蹤！
自己做完之後，記得幫自己屋企人做，做完之後幫朋友做
一傳十，十傳百，發揮群眾力量
一定要打撚柒支那01

唔該你哋班連登仔唔撚好再share 01 news
唔該你哋班連登仔唔撚好再share 01 news
唔該你哋班連登仔唔撚好再share 01 news
因為好重要 所以要講三次

支那01，一定要打撚柒佢
守護香港，反對紅媒滲透

老闆已經收左

說好了的一萬蚊呢?!?!?!?!?!

DAB準備一黨獨大

泛民本土加埋3席

南亞狗投白票？

p

講緊如果再唔正視問題嘅結果

我又唔係白卡兵

中共策略成功左
我地而家完全被動，無力反擊嘩

五毛

好佢老母

唔封關大開前後門，比無數大陸人經香港飛到世界各地傳播病菌 害死世界上無數人口

大審判應該捉埋林鄭就啱

假膠真心撚？

自嘲都唔得